快D搵燈神燈佢兩燈話天宮唔會撞落北京啦！

快D搵燈神燈佢兩燈話天宮唔會撞落北京啦！

轟啊